人生冇希望

講嚟聽下

小鳳姐：看夕陽 滿盼望 何必太失望
毋用淚滿腔 信心堅強悲哀化力量！

呢條傻仔
日日黐一次